人生冇希望

死毒撚浮狗

agger

嘻嘻嘻

去邊都見到你

成個討論區最煩就係佢

啪啪啪

傻的嗎？

包養我

傻雲狗

頂

多謝你

廢狗

woooooooo

絕...

你會？

會！

臭咖啲雞

del了

唔會

食唔到？
笑

你食個啲臭 我個啲香

但你食唔到

食咗啦

冬眠了

廢青留返比你